如果你係粵人，你根本唔係中國人!!!!!!!!!!!!!!!!!

依家既「粵人」其實有好多可能都係漢人黎，已經換晒血

所謂百越，根本只係一堆部落統稱，從來都無所謂民族
經過幾千年遷徒融合，根本全部已經變成漢人
而香港更加係移民城市，香港人係各種落難中原人構成

延伸閱讀

所謂本土論述根本垃圾

所謂百越族，字都唔留多隻。無號召力架噃

一早就知啦，老老豆豆，真正既中原文化，古中國係發源自黃河流域, 關中一帶，離開南方幾千公里。有好幾千年我地住緊既地方係中原人黎講係外族，講乜春自古乜乜。

香港人根本絕大部分都係漢人

要追溯

而家管支那班核心群都係胡人呢d外族

應該逆向思維，中國人根本就唔係大秦大漢後裔，得南逃到香港同世界各地嘅漢族先係漢人。中國人係匈奴人、胡人、金人、蒙古人、日本人後裔。反中復漢復唐先係正路

試下去轉越南 又去轉中國莫講話北邊 中部都得
一望已經知邊一邊似樣d 親d

block左隻5毛狗真開心，番大陸食奶啦，匈胡金蒙日雜種狗

[本土論述] 由上海既命運睇香港獨立論述

如果香港人唔做D野, 仲維持宜家種社會結構(難/移民社會), 咁香港就會步上海後塵, 走向衰落
變成一個眾多編戶齊民當中一個或幾個賦稅特別重既郡縣，獻出自由貿易的殘餘財富

要避免，就唔可以再自稱為漢人，中國人

普通話123456789 嘅發音系統係同契丹文一樣

尤其係個2字，東亞所有語言都一樣唯獨支那係讀er

啱，但都唔好為啖氣放棄借屍還魂嘅好處，好多野要出師有名

漢人，中華民族 等既term早就錯誤百出

早放棄好過

中國人呢個title 好醜

樓豬